大家覺得龍係咪真正存在？

唔係恐龍
係酒樓個d龍
一直以黎無論係西方傳說定中式建築都會出現既動物
但一直冇人講過其實龍係咪真正存在過
反而恐龍就耐唔耐有骨出現過

一直想知 其實龍其實係咪真正存在過？

細個好撚迷睇電視個套人龍傳說
凝住每逢行雷落雨 天上面就會有龍出現
所以一到行雷落雨 我就會係窗邊望住個天 望好耐

中式龍要點飛？ 西方果d都會有翼

魔法

九龍不敗

會唔會係電視劇幻化左
真實既龍 其實唔識飛？
係蜥蜴或蛇既近親？

on9

酒樓啲蒸籠

燒賣妹 夢遊中？ 瞓多陣啦

訓醒 食緊奄列

就係點解咁on9都會有咁多龍既畫同建築物

以前舊登有人話細個望住個天見到有龍飛過

先前有 港龍
依家無了

我望到成10歲 都冇見過
我想見到龍多過UFO

你係on9在wiki都唔識搵

有幸搭過一次港龍 港龍d空姐真係閪
冇左都應該

西方既龍係蜥蜴,東方係蛇,都係爬蟲類,遠古既生物都大過宜家好多倍,話唔定真係遠古爬蟲類,但絕左種

仲要歸入12生肖

咁佢地食咩食物

西方龍係有
支那龍只係權貴幻想

呢個回應好正 真係討論緊
我都諗龍真係好似你咁講係爬蟲類 其實唔識飛
學上面巴打話齋 中式龍係冇翼 飛唔到

我覺得係草食性
如果真係食肉又咁大條
咁冇理由會絕種 人都吞得落啦

落雨喎 仲行唔行到山呀

仙人直接踏空、懸浮

但點解西方既龍係邪惡,東方係神物?

無咁早行啦
再訓下先

因為東方人做慣奴隸
俾極權統治都當佢神咁拜

西方嗰啲應該係見到蜥蜴就覺得會有更加大隻嘅version
所以畫落嚟
中國龍係以前每個部族都有動物圖騰 全部合體就變成中國龍

利申：9up

因為無論東方定西方
龍既象徵都係代表權力 金錢 高人一等
中國人既劣根性就係貪婪戀權 所以就快撚棒紅佢
形成左龍既形象係正面

科莫多龍

有都比中國人食哂

祝溝女成功

唔飲唔食

利申 google完山海經9 up

乜唔係每個部落俾人打敗咗就攞一個部位出嚟然後就變咗龍咩

西方既龍係有翼 會唔會係翼龍既變奏

恐龍啲fd
外星人啲竉物

我真係冇聽過
資料來源？

Is
Under my underwear

專家們的這種看法，為我們展示了一幅遠古社會的生活圖景：在遠古氏族社會時，以蛇為圖騰的黃河流域的華夏族戰勝了其他氏族，後來華夏族又聯合了其他氏族，組成了巨大的氏族部落聯盟，同時吸收了其他氏族的圖騰，組合成龍圖騰。

好心你幾十歲人就咪撚咁多幻想啦
睇到你咁我真係好撚嬲 屌 晨早流流要人勞氣
都成三十歲人 仲信有龍 你再係咁我就屌到你含膿

邊有女溝呀
一個女仔都唔識

咁又唔一定嘅，人類都可以滅絕大形哺乳類動物如猛瑪象，十幾個人用矛，殺條大蛇都應該可以做到，可能比支麻仁祖先食曬

西方龍以前都係成條蛇咁
到中世紀就變成蜥蜴

西方是龍 支那是蟲

你比佢溝咪成功囉

俾人話我唔check wiki
我岩岩check左 原來十二生肖既龍原先係蟲

毒男好上進 係好男人

麥浚

成蟲！

咪係囉，比機會人啦

以前d人乜鳩都擺入口(雖然而家都係)
但能夠俾人類殺到滅種 真係可能唔識飛

中國既神佛都係天落黎
應該係ufo掛

係咪呢啲？ 🐲🐉

史泰.......

大條啲嘅鰻魚/鯰魚
幾千米深果啲核突水怪沖左上岸
東方龍好大部分都同水有關
多數係水神雨神，龍王河伯，負責行雲布雨

釋迦牟尼 觀音都係人

係佛教既世界觀，龍的確存在
以我所知，龍係有智慧既生物，存於另一個維度(總之唔係人間)，係好耐之前龍係會人面前現身，但依家D龍唔會敢現身，因為一定比人類捉，人類算係地球上所有生物既天敵。

幾時講過
咪吹啦

高維度在低維度的投影，你睇佢似飛緊，其實佢可能係爬行／攀爬／泳游

就好似係攀緊立體的繩網／在非常濃稠的液體中蠕動

講完自己都認唔住笑

我覺得係因為以前啲人掘地下會掘到恐龍骨
但以前嘅生物學嘅理解唔似現代
所以就憑住堆亂骨頭黎想像呢種神獸
所以中西兩邊都有龍呢個幻想

應該唔會 因為翼龍化石第一次喺歐洲發現嗰時已經係18世紀 而且仲被誤會為海生動物
而且翼龍似巨型雀仔多過西方蛇身龍

唔似鯰魚 反而似鰻魚(鱔)

我就係呢排睇緊佛學
睇緊釋迦牟尼出世個日有九龍吐水
我就諗番 其實係咪真係有龍既存在

就係咁大先易絕種
恐龍咪絕晒種

以前坐港龍，由台灣返香港，入左舊雷雨帶，架機好似就散咁。
搭2個鐘驚起碼個半鐘

我都同樓主諗同一樣嘅嘢
成日都覺得有存在過就好了

打開條褲咪知

冇架
FF出黎
不過你冇辦法證明一樣野唔存在

東方龍同西方龍都唔同樣啦
有咩巧合呀

你都幾無知下

港龍？

恐龍都未必存在
化石係一個陰謀
呃人有恐龍

龍珠廣場就有

翼龍真係雀仔
雞既前身就係恐龍 但係咪翼龍就無從考究

你咪龍的傳人

食肉又大條就冇理由絕種

稍為有啲學識都唔會講出呢種嘢

老豆以前話佢見過一條好似中國龍嘅形態嘅物體喺佢上空飛過
唔係實實在在一種生物咁而係好似一道電波咁
以前聽完覺得好on9 電波你估digimon咩
所以就無再追問 不過今時今日回想返老豆又唔係會9 up嘅人

我個次搭港龍都係誤搭
個次係去台灣 買左國泰機票
點知上左架港龍機 問同行朋友點解
佢話國泰收購左
一上到機 d空姐同空少不斷西面
我已經唔係行出行入又問野個d
佢地連派餐都西面
係咁叫我太太 我心諗太你老味 我未嫁咖
不過算啦 我都冇出聲
我個陣真係知道 空姐空少人工真係好低 唔係講笑

大大隻 易發現 易被圍捕

你都係繼續睇TVB啦

我見過 我真係見過

我曾經同一個和尚傾咗好多計，我問咗佢有關好多奇怪嘅問題例如外星人啊咁樣。我有問佢有關龍嘅睇法，佢話其實龍只不過係其他星球嘅一啲生物，唔值得大驚小怪，佢哋嘅空間感同我哋唔同，佢哋可以自由進出冇一啲空間，佢哋特別喜歡水所以有瀑布嘅地方佢哋會比較容易停留。唔知咩原因而家佢哋唔再係我哋生活嘅地方常見，但係佢哋冇消失到只係去咗第二啲地方。同埋呢個宇宙上仲有好多唔同嘅生物，要我哋理解都理解唔到。佢同我講話如果有隻螞蟻喺我哋隻手上面爬行，係好難說服佢話比佢哋聽有人呢樣嘢，更加唔可以想像解釋比佢哋聽人嘅諗法一樣。

或者曾經有一樣會飛行既物體 只不過當時人類搵唔到形容詞去 講呢樣野。
仲記得細細個睇書 黃帝臨老 係騎龍走左
又或者只係外星人既飛船

電波即係點？ 我幻想唔到

我大概明 即係龍同靈體一樣 都係生存係唔同空間
我咁樣理解有冇錯？

綜合各方睇法
龍係另一個空間既生物

因為支那人從來都認為自已係正義化身

實際上全世界都認為支那人係邪惡
事實上亦然

你自首未呀仆街

龍同酒店有乜關係？

所以支那人係龍的傳人
係無錯

支那人係邪惡化身

以佢嘅解釋，我哋嘅宇宙入邊有勁多唔同嘅空間，靈體係一個空間，我哋係一個空間亦都有其他唔同嘅空間有唔同嘅生物。我哋呢個地球嘅人種需要有性愛去維持關係，佢話俾我聽有天上面另外一啲人總只要對對方微笑一下就可以維持到佢哋需要嘅兩性關係唔需要做愛。我好友印象佢咁講因為我覺得好有趣。by the way 佢係台灣嘅一位和尚

宗教
龍係撒旦化身
進而演化為英雄殺龍救公主咁

但其實如果要深究，根本dragon 同龍係兩個concept 黎，格硬當同一樣嘢先搞到你覺得好神奇：東西都有龍嘅？

如果係咁就真係世紀大騙局
恐龍個d出埋書喎

合成獸

我當時幻想係半透明
似卡通片FF嗰啲隱形戰機咁投射咗附近嘅影像
而隱約仲見到外形
然後喺天空略過嘅神態似龍
我自己幻想完就唔想理佢

肥妹 幾時再同我出街 今次到我請番你

你眼細啫

飲red bull

我明 佢大概意思等同於道教既三十六重天

細個睇得多漫畫有日夜晚發夢有條勁大既龍係窗出面嚇撚死

空姐無閪仲驚

龍蛇混雜

古代d人發現恐龍骨頭，但唔齊全，咪幻想龍呢個解釋

覺得歐洲既大蛇，好似耶夢加得呢d神話巨獸， 大蛇即係中國既龍，大家唔同演繹

大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒但，是迷惑普天下的。牠被摔在地上，牠的使者也一同被摔下去。

(聖經．和合本, 啓示錄 12:9)

有，佢係魔鬼，點解支那叫鬼國，因為共產黨冇信仰，拜龍（撒旦）～

聽聞要揾到7粒龍珠就可以見到龍
唔知真定假

如果真係要好認真答你，
東方龍好似係一種圖騰演化出嚟，
唔係真實存在。

聖經中，龍其實係蛇，係撒旦
中國人一直以來拜撒旦，所以得唔到安靜，一直被奴疫
同埋中共依個邪惡組織，好多建築形狀都同蛇有關：西九高鐵站、港珠澳橋

中國既龍=西方既利維坦
所以作為龍的傳人既中國人就係邪惡民族

根本就係蛇一條

係我同你有生之年
人類科技都唔能夠探知宇宙一切
有冇龍存在係唔會知嘅問題

咁呢個我就真係唔識啦🙂

睇嚟你未瞓醒
返去瞓多陣

我明個和尚係螞蟻個part想表達咩,有偽科學表示地球本身都係一個生命體,我地只係係佢既身體上移動,例如有個超巨型既龜大到成個島咁,我地都唔會意識到自己係個龜背上生活緊

中西式龍有好多種
中式都有d會似西 有翼
西式都有似中

你地見中國龍冇翼都可以飛，就知道佢係超自然生物

不過據說大禹治水嗰個大禹，係有記載佢能夠統領一種龍有翼嘅，叫應龍，係唯一一種中國記在有翼嘅龍咁話喎，不過呢個唔係個和尚講嘅係我睇返嚟嘅

聽過香港及台灣的靈異人士見過東方龍，但只是靈體的模式存在

應龍咪有翼
中式龍應該係滑翔

如果係好似龍珠神龍果種飛法，話佢係本質係蛇都唔出奇，爬行方式一樣

等於你好容易都可以買到一大堆高達周邊

宜家甚至有1:1 高達

如果係真有無人會覺得好驚

例如係山頂

但有一條超大條 幾架飛機咁大既龍係上空附近望住你

姐係大家咁啱撞正channel就會見到？

西人都好有興趣呢樣嘢，話敦煌石窟表現啲仙子飛就加條絲帶同雲，但西人要用有翼天使

可能只係鷹寵

如果按佢地的講法，就算你係有能力見到的人，都要有緣份大家在同一個地方先見到，

翼龍、水入面嘅蛇頸龍都唔屬於恐龍類，因為喺好早開始佢地嘅演化已經分裂咗
鳥類係由恐龍進化而成，唔係翼龍

如果按佢地的講法，就算你係有能力見到的人，都要有緣份大家在同一個地方先見到

日本有哥斯拉

咁你以後唔洗凝住望個天啦

個字都唔啱

係酒樓食個啲尋龍

佛教啲龍係 Naga , 唔同中國啲龍
即係你去泰國啲廟一個身可以有九個頭嗰啲

八岐大蛇?

好波

習近平新中國特色社會主義先有

我認為中式龍係對大自然現象嘅幻象。
龍可以呼風喚雨，一啲破壞大嘅災害嘅「元凶」，係佢嬲咗，要祭祀先可以息怒

唔見得以色列人作為神選擇嘅子民有幾安靜

魚缸好撚貴戈條龍

龍應該存在，唔係屠龍者點維生。
法治都一樣未死，唔係律師仲點呃飯食！

潘紹聰有集爆料
政府shadow team去清高街鬼屋定南固臺
個鬼boss好惡唔肯走
於是個師傅放龍(非實體)出嚟食晒啲鬼

類似烏賊個種 吸氣入個腔 可以噴射一段時間 （可能雲霧入埋有水）
所以龍飛個時會澎漲 但應該要儲好耐 類似氫氣
符合返古文描述佢 能小能大 能幽能明

記得好似話早幾年 大陸 落過 海鮮雨 啲蝦係天到跌落黎
證明騰雲駕霧 並唔係太玄幻既野

多數龍都係係雲霧入面出野
而多數記載擱淺既時候 都係 暴雨⋯

屌 打錯左出野添

叫個post fc咗大部分連登仔智商真係好撚低

精神病定鳩吹?

有龍好出奇咩?
恐龍都有好多種類,中國果款係其中一款咁解啫,而飛呢家野,濕尻萬年前,人只企係地上,,跳得遠d高d都當飛起左架啦

應該有
外星人

駕駛神龍丸就會見到條龍

周星馳細細個都成日見ufo

呢個節目解釋曬你嘅疑問

滑翔

其實同游水一樣
你想像佢係海到游

飛個時
對於佢黎講
空氣係海咁

中式龍唔係各部族奉獻圖騰一部分咩？係精神大一統方式，所以中國皇帝都好鍾意龍。但喺西方，龍係撒旦嘅化身，係皇權嘅象徵（紅龍與白龍)，對現時以基督教民主為基底嘅歐美而言，係敵基督同獨裁嘅化身。

張圖流撚到...

煌黑龍

無論東西方 龍嘅認知同定義
好大部份都係嚟自古時啲人發現嘅恐龍化石
佢哋搵到恐龍頭骨 又解釋唔到
唯有將佢神化當成傳說

東方龍其實除咗長條型嗰隻
仲有應龍 蛟 虯龍 蟠龍 螭龍 燭龍 等等..
好多都係借鑑化石再想象出嚟
如果有興趣可以睇下山海經 幾得意
至於長條型龍 再說是古代部落打仗
贏咗嗰個可以拎對方圖騰嚟強化自己圖騰
最尾合成出嚟

當然有啦,仲分分鐘你間屋都有添呀!

只係一出門口就會變左條蟲

個師傅姓馬？
法科師傅用龍唔奇，另一個世界的事非常非常之大

對翼畫家作出黎 條龍咁大隻 對翼咁樣唔會飛得起
就同雞差唔多 唔會飛到

石峽尾果陣唔係話集體見過咩

咁計嘅話 中式龍 同蛇嘅特徵重疊
解釋唔到點解文化上(eg十二生肖)要分兩種

講緊乜？

得得得 你啱你贏你威你好笑d

Lm

好靚

做佢啲fd真係慘

我以前都唔相信有龍嘅存在，但係我每一日除衫沖涼嗰陣，我發現龍呢樣咁神秘嘅野原來遠在天邊近在眼前

形容緊佢係點

外星人載具嚟
絲帶係噴射器啲氣流

咁係咩黎？

蚯蚓

jojo?

所以係有根據既，唔係我地生安白造

太太

肉面飛龍見過

On9 po

而家d人係咪真係咁on9

中國龍係超自然生物

你係咪想睇啊留tg

當然可能存在

因為有存在假設/existential import

superconductor levitation

細細個已經懷疑古人的確出土過龍骨（恐龍）但因考古技術問題，淨係起到一條脊椎，就以為條龍係長條形。其他靠幻想

會唔會係皇帶魚？
每逢地震之前，都會有皇帶魚被漁民捉到或者被沖上岸，地震又往往伴隨海嘯，因此就令古人幻想係水神呢啲，神化咗呢啲生物

唔識飛叫 蛟

我地中國人咪龍的傳人囉

唔好幻想咁多啦
我係話為聖誕準備
但無話上山識到條女

多做運動練好個人準備溝到女呀

結論：中國只有假是真

條龍係我度

可能係古代人挖到啲恐龍化石
又未見過類似動物，所以自己諗出來

龍游淺水被蝦欺

龍似海洋生物

九紋龍

冇記錯聽過一個講法係龍代表緊大自然
中國文化傾向人適應大自然 即係佢地成日講果啲順應天命 順應自然 所以都令佢地科技發展有所限制
西方就掉轉當自然係一種障礙同挑戰 所以佢地會發展科技去克服自然

左腳踩右腳

好似幾合理 但係點解佢地幻想條魚係天到飛? 定係掉轉係個人係入面見到佢游緊 然後唔知點傳就傳到變到係天到游

有種講法係鯨魚骸骨

龍係造假
支那仔係造假既傳人

雲霧係睇錯
擱淺既係皇帶魚

ufo

大海既野 你又知道幾多？

皇帶魚 邊有角 同咁大鵬骨

易經:
飛龍在天

營口墜龍事件？

佢冇透露
潘生太多片, 搵唔返了

shadow team日頭喺入面set好cam
到夜晚個師傅入去做嘢, 個cam影到好多黑影
佢同班靈體講數, 但好惡唔肯走
突然啲黑影唔見晒
慢鏡逐格睇
有啲龍從師傅個身飛出嚟食晒啲鬼

法科師傅通常請僮用法器之類
用龍我就第一次聽

不過講真我覺得雲霧果啲係睇錯/ff機會幾大 應該只係天文現象搞到啲雲有一條大陰影就當左係有條龍游緊咁

鬼同龍都影到

雄火龍
雌火龍
櫻火龍
蒼火龍
金火龍
銀火龍

吾一定，無野佢地係食吾到，蝙蝠都會食啦

馬小玲嘛，溝左隻疆屍叫況天佑。

次次鬥法都話隻「鬼」好惡架啦，只係咁岩位師傅可能修龍法，同龍有因緣，其他師傅一般都放另外d野黎行法。

但大部分情況下攝影機係影唔同鬼，呢個原因係攝影器材只是記錄光學的儀器，靈體唔一定係光。

我對政府shadow team好有興趣
講真 舊年到今年咁多人被自殺
黑警又死都唔認係佢地做(我唔會亦唔係幫佢地洗白)
極大可能係shadow team做

啲蝦係俾龍捲風吸上天再跌返落地咖

呢一點我認為真係一個「傳說」
有玩過口耳相傳都知，基本上去最尾嗰故事都會走哂樣。加上古代民智未開、迷信鬼神，令佢哋將一啲未知、奇怪嘅自然現象連繫到鬼神之說。最後令到皇帶魚不斷被神化成龍（其實佢哋形象係幾似，或者係古人所講嘅蛟或者係蟒呢類龍形身物）

其實好難接落去

啲以色列人走咗去拜第二啲神先搞到咁

底褲入面存在緊

其實真係存在

喺兩腿之間

因為聖經寫到龍係邪惡，所以傳到西方都認為龍係邪惡

（斷估）

有，小籠包。

你真係認為過去嘅「教徒」係安靜？

shadow team 唔係 dirty team 嗰班係殺人魔
前者係話政府有隊人專係處理奇怪事件

如果龍可呼風喚雨，會唔會係因為識控制磁場/電子嗰類野，好似電鰻都識發電咁，龍可能有類似能力，如果識改變磁場係咪就可以飛？而且會間接引致行雷閃電落雨，所以古人成日話龍會呼風喚雨。

利申：唔咪理科人

都唔知條友小學畢業未
弱撚智智on撚鳩鳩咁

[9up數學] 咩叫維度? (數學角度)

蜥蜴已經係現代最接近龍嘅物種

想問吓人同螞蟻嘅相處點係乜？點解可以拎嚟類比

龍係芝麻人諗出嚟

無睇過Nolan d 戲 都有少少物理概念啦 蟻係二維 2D 生物 幾乎係常識既野 都唔撚知 入黎學術po , 打多幾年機先啦 細路

好似話古代 好多 豢龍氏

有

巨龍，史伐龍

我見過

記得風雲第二部嘅屠龍大隊屠嘅龍真係恐龍

要草齊7粒龍珠

[9up數學] 咩叫維度? (數學角度)

常識？

會唔會真係有，其實係長頸恐龍
咁啱伸左條頸出來，就幻想埋條尾出來
只係古代愚蠢的中國人只睇表面

而且冇理由中國大部分地區都好似有龍呢個神獸存在

[小學雞常識] 一二三維度同一二三維生物

那迦個造型其實應該係大蟒蛇
睇返伽僂羅以龍為食 禽鳥食蛇都好正路

印度既龍係蛇既意思，同中國龍既概念唔同，同埋佛教天龍8部既龍人由係唔同龍既概念，類似蜥蜴類人生物，例如一日要脫皮五百次

搵到

開post 點可以無圖無片
post 段比大家睇下點 睇

1:25 覺得呢段西安龍 係多年睇過 最接近疑幻疑真 一段
好自然 游走得

最早的西方龍其實無翼，就係Nagar

有呀 變色龍

因為中國習慣滿天神佛，所有力量大嘅事物都可以稱神。
西方就多數認為神得一個，所以其他力量大令人畏懼嘅事物都會係邪惡
利申尻up

蛇都識飛，有飛到嘅龍都唔出奇

千與千尋條白龍好靚

最後睇錯做成龍

瑪雅d塔上羽蛇圖案
同中國嘅龍係好似
有機會係同一樣嘅嘢

思覺失調？

蜥蜴人大戰侵

你都on撚9 你搭得一次人地一個閪
就成日公司冇撚左都應該？
咁我希望你公司都係咁

笑咗

反引力裝置

要集齊啲龍珠先得

會驚 之後人類就會諗辦法殺哂佢哋

曾經見過一條成龍

存在唔奇 但一定唔係佢描述咁樣
可能只係古代絕左種既巨蛇

有，我條jer就係龍

睇過篇文有人估係鱷魚

鱗片，爪，咀，鼻都似

都熟水性

可能地形退化到得東南亞先有

‘中國’範圍就絶咗種

所以古人有豢龍氏，後尾就冇

東西龍根本唔似
只係以前嘅翻譯問題搞到好似同一樣嘢咁
東西都有呢個論點根本唔成立

話其實龍係第二啲生物，其實都係廢話嚟，
本身就係中國人創造出嚟嘅象徵，咁參考咗現實動物咪會搵到似
龍嘅形像咪大概係蛇身魚鱗鹿角鳥爪，有咩特別？

我覺得係古時啲支那人戇鳩到將啲大蜥蜴，大蛇當做龍

畀支那人食晒

地球污染太勁

what ia this?

我都搭過，d空姐真心閪，對住外國乘客就笑笑口，對住香港人就西口西面，間公司應該無咩training同文化，執7左仲好，好似海洋公園咁執7佢，唔使政府貼錢

P牌仔真係P牌仔

聽講類似說法 都係唔同維度既生物黎
另外以前上支那網 好多人講過見過龍

西方龍係邪惡象徵
東方龍係權貴象徵
古代西方同東方打過仗

五形拳嘅龍形係點練出嚟
虎形鶴形都有隻老虎同鶴比你睇丫

御氣

人類滅絕其他物種嘅方式主要係靠生仔

人口增加太多太快，斬晒啲樹，食晒大型捕獵者嘅獵物，班頂層生物冇野食唯有死

請參考名註《細菌，槍炮與鋼鐵》

係咪東方贏

蛇的傳人＝陰險，冷血，惡毒

睇過本書話其實龍即係鱷魚
十二生肖原本係「虫」
虫等於爬蟲

巨型牙帶魚

龍同人係咪同一個時代出現過先

你有仔未

技術性擊倒

yup

如果真係有龍 而且喺中國出現 應該兩三下就絕種 因為喺野味

係 但首先要集齊七粒龍珠

有冇其他point 攻擊我？

外國勢力黎架

同你相反 疫情前成日搭
如果同一條線國泰同港龍都有飛我一定揀港龍
國泰果啲就西口西面喇 港龍反而親切好多

白龍都冇翼啦

營口墜龍事件

屌你啲北歐神、希臘神多到on9

學術台咁多傻仔衝入來玩膠

魚鱗✅ 鬚✅

想認真睇下啲人見解／經歷
點知寥寥可數

youtube 留言都好多

身體質素差咁多

沖入嚟柒嗰啲九成P牌

呢個真係想像
所謂象形拳其實係打法, 用動物比喻抽象搏擊概念, 唔係扮隻動物
五形拳就五種打法, 虎形正面硬爆對手, 鶴形閃側反擊, 龍形應該係正面長距離打法
龍虎豹應該大部份古人都未見過, 都係想像

就算唔係P牌，都好多依類人
搞到冇野睇

唔知有冇不過希望有

諗起天龍八部 摩睺羅伽 Mahoraga 都係大蛇, 有乜唔同? 原來

They are understood as being associated with large serpents such as pythons, while the nāgas are more closely related to the cobra.[3]
那迦係似眼鏡蛇🐍
摩睺羅伽係似蟒蛇🐍

圖騰嘅嘢
都係整出嚟凝聚信念同士氣嘅啫
有啲民族風格寫實啲，有啲民族鐘意藝術修飾多啲

正如你唔會走去質疑耶L /佛L 佢哋信仰嘅神係咪真係存在 & 識飛一樣。

喺水裏面見到真係嚇到標屎

有好多人質疑喎

你係會自己質疑佢哋信仰嘅神

但正常係唔會走去質疑信果啲人佢哋嘅信仰，因為係唔禮貌，同時係嘥時間
就如同大家唔會質疑連登仔係咪真係個個都最低都有 50k 月薪

求其扔低一句懶好笑/笑9人，完全唔明有咩意思

近依個月，啲玩野人浮返晒上嚟

google 羽蛇神睇下似唔似

古代可能真有類似生物，好多故事都有蛇的身影，掉轉諗或者係只係中國將蛇/四腳蛇的某種近親翻譯做龍。

某些恐龍都有羽毛啦，咁蛇的近種有翼點解唔得。

其實點解你地會覺得係古人誤會，而唔係創造？
你地覺得古人就係冇創意定點

睇山海經跟住ff
山海經d生物冇scale
畫功又唔像真 搞到d昆蟲/爬蟲錯曬size以為係神獸

如果 係創造 點解唔做隻多拉a夢 黎代表 九五至尊 / 皇族 點解要係呢條龍？

btw 如果講五靈 咩鳳凰 個啲 都係有近親

唔知你講多啦A夢想表達啲乜
多啦A夢冇霸氣囉

睇完Hunter Biden d相開始信

真實既龍。。。咪恐龍囉
中西龍本身都係傳說
即係老作呀

哥斯拉都係爬蟲類 不過絕左種

真係存在，每次我除褲都見到巨龍出現

覺得係閃電，飛龍在天

水裡面都仲有少少可能
但飛？impossible

我意思係話 點解要係整條龍咁樣既野 黎代表皇帝呀 仲代代都用 黎象徵 你覺得真係憑空想像 唔係base on一啲野？ 點解唔係貓 唔係狗 唔係老虎 創點解唔創隻多拉a夢？

點解一定要有翼

有base喎
我上面講咗啦
蛇鹿魚鳥，加少少創造

on9 你係皇族 會唔會因為圖靚就buy 仲要歷久常新 ，朝朝代都用 會唔會係單純因為個創造品 靚 而無背後意義、來源 、傳說同故事？ 你呢種人 諗野都幾單純 幾膚淺

即係真係有先做得象徵？
笑咗出聲，好意思話人膚淺

蛇蜥有四隻腳仔其實都幾似東方龍

唔係話真係有 如果係傳說已經描述左出黎 ，咁就唔係叫創造啦
即係咁 你會唔會話 耶穌 同 關公 係創造出黎咁？

耶穌關公係歷史人物，
龍係咪？

如果耶穌叫歷史 咁山海經都可以叫歷史 仲有一堆 「 野史」 古人 古代官員 既目擊見證

騰雲駕霧
就係冇翼都飛到咁先神秘

Draco

明明係你自己舉耶穌做例
咁耶穌係咪創造出嚟？

唔識飛果種叫「蛇」

你智商應該唔高

不斷自轉 好似飛機引擎咁 有熱氣流就升

學你話齋 可以引經據典既咪唔叫 問返我轉頭都有既

龍即係飛機囉
古代人唔知咩係飛機
索性叫佢做龍

個傳說係創造出嚟，咁樣嘢咪都係創造出嚟囉

信呀
人龍成日出現係我眼前

神獸可能有神力
或者用引力/磁場等

再者可能真係有舞空術

咁你都要睇下咩人 創造出黎 幾耐之前 有幾源遠流長 又幾有認受性既 （皇室）

即係我唔覺得 未來人 會無啦啦 攞隻高達 、多啦a夢 去代表貴族 皇族咁 囉 純粹因為佢型去做象徵？

古文入面，蟲有機會唔係我哋現代所認知嘅蟲，係有機會解動物嘅意思，

「有羽之蟲三百六十，而鳳凰為之長；有毛之蟲三百六十，而麒麟為之長......； 有蠃之蟲三百六十，而聖人為之長，此乾坤之美類，禽獸萬物之數也。」

所以到底文中所提及嘅蟲係咪我地現代所認知嘅蟲就有待考察下。

放屁 D屁勁到好似火箭推進器咁飛

唔只要型，仲要夠虛
話自己係龍嘅後人只係用嚟大鳩平民百性，
同話自己天子，天命所歸一樣

實際上中式龍傳統上係有「蝦眼」、「鹿角」、「牛鼻」、「狗嘴」、「鯰鬚」、「獅鬃」、「鷹爪」、「魚鱗」、「蛇身」九種動物特徵

另外其他中國神獸都有係被想像係唔同動物特徵集結於一身，例：
鳳凰：雞頭、燕頷、蛇頸、龜背、魚尾、五彩色，高六尺許
麒麟：麒麟的首似龍，形如馬，狀比鹿，尾若牛尾，背上有五彩毛紋，腹部有黃色毛，口能吐火，聲音如雷

簡單講, 鳳凰麒麟兩隻都係用外星技術實驗用合成獸

咁咪都要有 龍呢個概念先囉 仲要啲平民 係有認受性既
你未來宣稱 自己係咩動漫人物化身 啲人咪只會笑鳩你 中二病囉

相傳呢D瑞獸只會喺太平盛世或有聖人先會出現
原來係因為個D所謂「聖人」其實係外星人 佢哋啱啱做完合成獸實驗落地球

當地球係佢地嘅後花園, 好似人類出街放狗咁樣
年獸食人嘅故事, 好可能就係走失左, 太肚餓咪要食人囉

其實鸞鳥有唔少近親 台灣都仲有一種 生存緊 源自南美定印度 只不過係少人知啲咁解

即係話螞蟻唔明白我哋，就等於我哋唔明白我哋可以理解範圍以外嘅生物

哈哈，有可能

有冇條片睇睇？

因為東方神秘學

以前藍田邨條龍唔係好多人話見過真有其事？

鼠牛虎兔都跑得快過條龍
呢樣最唔明

理解範圍以外嘅生物……哦，即係比卡超同飛天意粉神

咁如果各地神話都有嘅形象，我覺得曾經有類似外型嘅生物存在過都合理，事隔咁耐絕種都合理

熱帶雨林有種蛇可以短距離飛行
好似十米左右
可能龍都係類似咁樣
只係之後比人神化左

咁點解一啲化石/為鞋都搵唔到？

未發掘到唔代表一定無

咁你解釋吓俾我聽啦，點解發掘到相待青銅器，白堊紀侏羅紀嘅恐龍化石，但係點解偏偏就發掘唔到所謂嘅隆嘅骸骨？

可能"龍"係3D投影技術

利申鳩噏

可能龍係無脊椎動物冇骨頭

可能水龍卷捲到飛天？

有水會生膠龍

就算係現在都差不多兩日就發現新物種，你知唔知恐龍化石其實係好少好少，少到每個物種的恐龍可能都係得幾副，或甚至搵到一副恐龍化石就搵到一到新的恐龍物種（近種）。

恐龍只係統稱恐龍，即係好似鳥類咁。只係一個統稱，雞鴨鵝都係禽鳥。

都有人答咗你第一發掘工作其實好慢，第二已知成日都掘到新物種，第三可能係未經發掘區

可能係水中生物，好似鯉魚龍咁

每個男人都有條龍鞭

六吋巨龍，昂首挺拔，血脈噴漿
一根根粗壯的血管猶如活蛇
纏繞在硬邦邦的龍根之上
龍首俯視而吐息
迷離與興奮間溢出龍涎香
來親吻我吧
來吞噬我吧
來黑暗森林中互相糾纏吧

俾中國人食晒咪冇痕跡囉

咁係冇客觀證據支持下，聲話世上有隆的確係9up

咁直到呢個moment，隆都只係傳說

你咁講，話以前真係有比卡超都得㗎啦，都係比中國人食晒咋嘛

睇過許冠傑嗰套衞斯理
龍係外星人嘅交通工具

哈比龍

中國有樣野叫「龍脈」，有好多皇帝好迷信，條龍脈出咗事佢哋就覺得自己會死咁事實又真係死咗或者個朝代衰落，但唔可以咁樣就推斷係真
龍同埋麒麟一樣，從來都係華夏民族幻想出嚟

以前啲人咪以為長頸鹿係麒麟

傳說識騰雲駕霧，忽大忽小

有比卡超外型嘅生物存在過都好合理，兔仔同田鼠近親

3D投影技術 / 外星飛行器 match

觀念係先入為主 ， 佢地未見過長頸鹿 覺得長頸鹿似麒麟 先叫佢麒麟 所以明顯 兩者應該有相似之處

覺得 爬蟲 兩棲 既野 唔出奇 又識冬眠 破蠶脫變 乜都會
生物學黎講既變態 龍會都唔出奇

會唔會係軟骨/軟組織咁 死咗就被完全分解?

營口 報紙有圖

算鳩數啦
連登仔連鬼都唔信
仲會同你信龍咩

有
但聽講俾秦國巫女馬氏收伏左

臨

我係中國人呀hi

乜9咁都有得拉埋黎講

up乜9呀 咁佢咁啱創作左龍咪龍囉
假設佢地真係創作左隻多啦a夢出黎象徵皇權 你今日又會問我點解唔創作條龍出黎

中國歷朝歷代都係信奉"龍"教
龍袍加身 龍之傳人 龍之真命天子
直到而家中國共產黨 信奉馬克思主義
而馬克思因信奉撒旦教得到啟發而創立馬克思主義
中國共產黨 習近平 重推帝制 龍袍加身
主力毀滅所有宗教
殺害或奴役反中共(教)既人士或民族
而撒旦教教義亦係要毀滅所有宗教及全人類
不謀而合

龍 蛇 撒旦 三者有必然關係

咪就係話緊on9囉 會唔會因為 卡通 因為籐子F不二雄
而值得攞去 代表 皇帝呀？ 講緊
點解你地啲人咁蠢⋯

無直接證據證明
從來無人見過嘅恐龍我地都可以用考古學發現
有人聲稱見過有記載嘅龍我地會完全搵唔到證據 你覺得係點解呢？

有無諗過死係 陸地 化石易搵 死係海 難搵
同埋記載龍係可以縮細 咁已經難計
變數太多 證明唔到佢有 但都證明唔到佢無

科學從來就係唔可以proof negative
你一日未proof到有 就係無

龍是Dragon不是dinosaur，係中國皇室圖騰個種，普通鬼眼是看不到的（即係陰陽眼）。龍過去世是修行人，因為愚癡下墮畜生道，由於修行過有法力，所以入了龍胎，而龍是有神通力，所以過去未來也可以看到。

龍是一種很記恩仇的眾生，若果你幫助過它們，以及救過佢地，佢就會來報恩，若果你得罪過佢，佢就會來報仇。龍一般最小五千歲，當你一世一百歲，你死五十次佢都未死！所以你害過龍族，你是好多世都會仆街，相反幫過佢地你地好多世都會好富貴。白龍王就是白龍來報恩，同這個恩人相應，才有一定的法力，件事就是咁簡單。

龍族多在海中，管理海洋，以及天氣，所以也能送財富。人喜歡吃海𥚃眾生，就是傷害它們子民，破壞環境污染海洋，這些龍就會報仇，共業就是地震，海嘯，颱風，個人業就是生龍病及貧窮，濕疹，毒瘤就是龍病的常見病。

普通人福德不足，見不到龍，其實是存在的，白龍王已經比你地見識過，所以點解咁多賣海鮮的人生癌病，其實咪就是龍病囉，相不相信自己決定。點解放生的人財運好，因為因果好了，加上龍族保護囉！點解患癌的人放生會醫好個病，因為因果好了以及龍族保護囉！

曾經睇山海經解釋燭龍可能係北極光 睇返又真係幾似

岩呀 我有睇果集哲學有計傾

想知如果從來無龍呢樣生物
咁龍既樣點得黎？
想像？

咁西方龍就算有翼其實都唔會飛得起

連登仔 觀念入面 無神 無耶穌無鬼無外星人ufo 龍 乜都無

呢個就係重點 我既回覆全部都係講緊呢樣
想像得黎之餘 仲要代表皇族之首？ 歷代相傳？

龍畫象都無龍L , 點繁殖？除非龍L好細條

仲講放生
啲人鳩放生擾亂生態

麒麟即係長頸鹿

西方神話比較似龍嘅生物
唔係飛龍
而係羽蛇神

呢樣好有趣
雖然泛基督教將蛇視為邪惡
甚至係魔鬼化身
但嚮古埃及、古印度等等好多古文明
都有崇拜蛇嘅信仰
瑜伽學說入面
甚至認為嚮咁多種動物入面
蛇嘅能量形態係同人類最接近（係能量形態，唔係外貌）
所以據講有啲修行人練得到家
能量夠強
係會吸引到蛇自動走近
因為覺得親切

傳說龍係由蛇而成 蛇會修成蛟龍 之後再修千年變龍
變龍前會沿住江走入海到 有時會經過民居
走入海個過程叫走蛟

神又點得黎?

可能平時縮喺肚入面

如果淨係中國有，好明顯只係想像，但如果至少亞洲同美洲同時期都有類似嘅神話形象，真係有類似外型嘅生物我覺得好合理

我強烈懷疑水入面嘅蛟龍係巨蟒

繁殖模式應該似蛇

都係蛇演變出黎 通常走蛟都會好大雨
不過呢家咁多地開發左 應該得返D無開發既地方先有

四爪金龍

改變空氣入面嘅磁通量

古中國有冇掘到恐龍骨既記載？

老高：龍係龍族，係外星人

佢隻腳好似雞

中國龍都可以有翼e.g 應龍 中國有好多唔同龍

雞由恐龍演化而來

強國人叫自已做龍的傳人叫得好啱，由始至終都係發緊夢

中國自稱龍的傳人
咁咪

嗱~ 龍呀 真正存在 #六角龍

東方果種龍有冇可能係大蟒蛇
可能係樹林活動果陣有d樹枝樹葉整咗喺佢個身度就俾人當咗係角同手

蝗蟲

試過比一條龍服務

金花蛇嚟

應龍...?

龍係偉大嘅存在，強者
西方嘅惡龍有財寶，赤龍有反抗至高上帝嘅勇氣
東方嘅真龍天子有權勢，卧龍有才智

現在多數專家認為龍是以蛇為主體的圖騰綜合物。它有蛇的身、豬的頭、鹿的角、牛的耳、羊的須、鷹的爪、魚的鱗。專家們的這種看法，為我們展示了一幅遠古社會的生活圖景：在遠古氏族社會時，以蛇為圖騰的黃河流域的華夏族戰勝了其他氏族，後來華夏族又聯合了其他氏族，組成了巨大的氏族部落聯盟，同時吸收了其他氏族的圖騰，組合成龍圖騰。

點解一定要有翼先飛到

Not bad...